有冇咩平價銀包㩒用嘅推薦？個銀包又爛爛地，好驚跌嘢

Porter

DIY

好似啲阿叔噉
直接放錢喺衫袋褲袋

橡筋勒啲卡？

手殘

500蚊筆直內係咪Tommy /tough?